其實澳門有冇學似香港咁樣，每日150名額支那融合？

有冇熟澳門既講下
有冇分淡本土澳門人。？

澳門一直都好融合

每日幾多移民到？

支那出世嘅澳門人仲多過澳門出世 邊駛講咩150

而家拎住澳門身份證嘅人 支那種嘅隨時多過澳門種
但係澳門人唔多理 因為人地個個拎住本EU護照

澳門好似有審批權 唔洗硬食
不過澳門政府都係聽上面支笛